食甜蝦次撚次都要咬蝦尾真係好煩

唔係食埋架咩

你唔好嫁？

食野要放入口好麻煩

食野要俾錢咁麻煩